分享下你地同伴侶嘅性事

扑野唔一定係淫同淨係得快感嘅，可能有一次佢一個舉動令你覺得好sweet,或者你特登準備嘅驚喜令佢好冧而增進感情 入嚟分享下

響沙灘一手伸入佢陰蒂 秒變淫娃

沙灘

綁住條女黎玩
幫佢奶完閪在係咁車鳩佢睇下佢個黑面樣

唔會好痛咩
佢有冇話唔可以再車佢

打車輪姐
利申:條女係m

車輪就應該幾正嘅

放置play
放住3,5,7日佢就會勁主動chur住你

羞恥play
扑扑下要佢dirty talk，我先繼續屌

插插下抆返出黎係咁磨佢個西，等佢頂唔順求我屌佢我仲係繼續磨，直到佢出手捉住我碌野插入去
利申已成往事

巴打幾識玩